神速！武漢火神山醫院建成第一間病房！厲害了我的國

1月26號BBC報道標題:
武漢肺炎：疫情蔓延，武漢六天急建「火神山」醫院
1月24日，武漢宣佈將參照SARS時期北京小湯山醫院模式，迅速新建一座火神山醫院，集中收治新型冠狀病毒肺炎患者。新醫院預計2月3日前建成。

其實挖泥機多係咪有用先，10部機放咁埋除左影相打咭之外，拍咁埋點做野丫喂? 唔該搵地盤巴打出黎講解下。

喂，2號要交醫院啦喎，呢幾日起左幾多呢又?

Youtube就有條航拍片話你知頭3日，個工程做左幾多野，幾咁如火如荼啦

喂喂，咪住先，6日起好，但頭3日仲係平地黎ja喎!

唔洗驚，原來頭16個鍾已經起好左第1間病房嫁啦，你航拍咁岩冇影到即，去圖

喂，原來唔岩啊，唔係呢張，美術部同事攪錯左

拿呢間先係火神山醫院啊

你睇下，間病戶未放野之前幾咁大? 成間恐懼鬥室咁啊大到

據屋企既愛國小粉紅講，原來03非典果時北京都有間7日起好既小湯山醫院嫁

哦，咁我就明啦，03年北京7日起好左一間醫院處理Sars, 咁20年既武漢梗係要6日起到，咁先叫做到野嫁麻

仲有3日，我睇下間醫院係點變出黎既先

片尾彩蛋，03年之後既小湯山醫院，依家係咁既樣。

題外話，係Google入面打小湯山醫院，就會自動出下面呢個選擇

小湯山醫院只進不出

屌… 最尾幅圖好似恐怖game咁

補番第4日武漢醫院既圖

第5日放d病房入去，第6日安病床，咁幾時駁電啊？6日起到喎，呢6日點用，我計唔掂條數啊。

厲害了你的國

重想有電？佢起間屋出黎係要黎隔離，唔係救人。
咩野負氣壓、心電全部唔會有，比間房你自生自滅。

重點係你點樣定義醫院， 冇人話醫院一定要有水有電

快過上帝創世界

火神山公眾殮房

集中營毒氣室嚟啫

咪咁啦，中國同娜娜一樣都係大家嫁。

我屋企個小粉紅真係覺得6日起到間用得既醫院嫁。

雖然我點睇都只係似停屍間

仆街，醫護唔夠人，做到死左咁濟

起多間垃圾醫院出黎有Q用咩，叫係加人手唔係叫你加床位啊大佬

屌，笑左出聲

喂，明明停屍間都有水有電嫁喎

你當大武漢人係咩啊

真係垃圾呀

冇電冇儀器
隔離營來既姐

白事當紅事辦真係中國國技

又想將白事變紅事

醫院有水有電係你哋一廂情願， 就好似啲人覺得人工湖一定有水咁

真心求教，d車排到咁密轉個身都難既時間

多真係有用咩?

拉電線有幾撚容易

領導： 成班麻煩友！ 同我起個地方，捉曬佢哋入去，等佢哋自生自滅， 方便集中處理，唔好惹到其他人搞到我哋冇錢搵升唔到官

使乜水電啊，都係集中埋一齊然後原子彈炸架啦，仲要哂時間鋪水電比佢地

有冇諗過啲車可能係用嚟掘窿
平地掘泥車仲可以點用

入去係預左佢死？而家廢棄左？
入去會唔會見到白骨

白事當紅事

包裝下個埋屍坑者

又岩喎，第5日既第23個鍾先拉電線同駁電制都仲得啊

中國一定得!

你當嗰度冇病毒咁， 分分鐘你走出去少少去拉電線， 畀個武漢同胞拉你一齊死

【武漢肺炎】WARS LIVE地圖出咗啦！！！

古有焚書坑儒
今有

幾百年後哩到係萬里長城2.0作為景點都唔出奇

平時唔做野又隱瞞
貪埋貪埋一堆民脂
有起事就一窩蜂去做

令我諗起大躍進

屌咪者係地盤貨櫃

求其放D貨櫃箱係度就叫自己做醫院

嚟緊仲有間雷神山
就嚟有諸神黃昏睇

正負壓都冇，不如叫鐵皮屋算啦

黨定勝天

停屍間

起火葬場咋啩。

用黎壓實塊地 正常係用壓路機果d 用鏟壓會整壞個鏟
但香港私人公司都係咁用 甚至當鎚仔咁用個鏟黎打樁

03年北京抗疫要塞
小湯山醫院

2020年既小湯山醫院近照

起到auschwitz 咁。。。

六日起好
住六日就死
之後六日拆除

Push

有冇人覺得好似電結他

其實ok啦
10日起完係咁上下啦

佢係咪學金仔之前嗰個萬里馬速度

outlast

醫咩院丫 明顯係停屍間啦

中國政府話第2階段會有1500 ~ 2000人去起醫院啊，岩啦起完之後果2000人都差唔多中哂招嫁啦。起完自己可以住番真係好喇

只進不出 正解

廃棄病院 脱出ゲーム

支那人除咗識打飛機之外真係冇撚樣嘢叻

屌 紮兩個營算啦

重有其他市呢？成個湖北省喎，國家只救武漢市，我們不是中國人嗎？我想不是湖北人嗎？我們不是被封城嗎？

其中一個設施我估包括毒氣室,人道毀滅重病者,免得醫療系統崩潰及火化爐,特別大陸一定唔比親屬領屍,話高度危險已經火化.

有入冇出既醫院，全城有份，一個市一間，起完之後疫情就解除嫁啦

因為病人已經被解決了

咁叫佢隔離營，或者臨時醫院得唔得？

你叫得醫院就要有一定嘅設備。如果唔係，我起間私家醫院但係得間空屋得唔得？

奧斯威申集中營

唔係真事下哇

貨櫃屋

中國專家話你知，傳染病醫院都要有基本要求既，但依家既實情係上頭要你6日起到，果d隔離同通風既要求，做唔到就梗嫁啦

傳染病醫院有自己特殊的規定——通風良好，與其他病區相隔離，有明顯標識；佈局合理，設立緩衝帶，三區（清潔區，半污染區，污染區）無交叉；三區之間使用不同顏色區分；設立醫務人員和患者專用通道；隔離病房應設有專用的衛生間、洗手池；隔離區應設置重症病房或具備監護和搶救條件的病室；

6日起火葬場就得

武漢d人走撚曬 照計很多學校 可以做臨時醫院
點解要起

主要目的係做隔離設施，其他都係次要，可能連供暖基本水電都冇。6日起成嘅貨櫃鐵皮屋會能有幾多要求？

地圖上武漢放在湖北係好細嘅，現囉嚟做下騷，集中全世界焦點响武漢

駁埋啲 毒氣喉 就完工！Good！！

太多人感染，等死既床位唔夠啊，呢d野起完出黎捉d病人入去，死路一條

係喎，20分鐘起好

可能未死入到去床位唔夠，生勾勾已經幫緊你排期火化

係啦，咁就似番間醫院既樣啦，但係衰偷圖

所以我覺得中國叫佢做臨時醫院咪好囉。六日起間臨時醫院都唔錯啦。你叫佢做正式醫院只會俾人笑。

好大喜功，因為傳染病醫院要通風同隔離既房都要有，著通既建築一定唔得

但佢自己起完又唔俾你睇既，起成點就冇人知，冇人管喇

納粹集中營
沖涼喇

鐵皮屋冇咩可以要求

但鐵皮醫院就死得人多啦

直程鬼片啦屌，只進不出，入咗去咪死梗

連埋間醫院一次性高溫燒毒埋

End Game

因為「醫院」只係個名，實質係隔離設施（隔離營都稱唔上），放得入去吽嘅都係自生自滅，死唔去係你命硬咁

乜柒都冇 不如紮營算啦

入得去既都係有入無出，即時火化！

咪即係地盤d架步咁

再簡單D直接吊個貨櫃去起都唔使起

停屍間不用電同水

手足裝備抗沙士：護目鏡 非常重要！分析文！大力推！

手足裝備抗沙士：護目鏡
整體分析：

首選：Sellstrom S80225/S80226 Wildland Fire Goggles （戴眼鏡都用得）

Sellstrom 依款眼罩，上年九月果陣，已經係前線手足標準裝備，有手足認證，包保放心！其中，依款眼罩有兩大特點。

第一，依款眼罩寫明係 non-vented，即係氣密。戴左之後，基本上就阻隔左外面嘅空氣進入眼罩，所以擋到TG，亦都擋到帶病毒嘅飛沫同空氣，乜春都入唔到眼。依個亦都係佢可以俾美國消防員救山火果陣用嘅原因。氣密係眼罩第一重要條件，如果唔係氣密，病毒同TG都可以經眼罩邊位入眼，大陸衛健委都講明病毒傳染性不斷上升，美國有教授都講左武漢沙士嘅reproductive rate 高過曬佢見過佢嘅病毒，證明今次係非常嚴重，必須要用高規格嘅產品保護自己！

第二，依款眼罩經過 ANSI Z87+ 嘅驗證，保護性極高！
ANSI Z87+嘅定義如下：
‘Each product must go through rigorous third-party testing which simulates hazards such as impact by flying objects and debris, high mass impact, and sharp object penetration. In each testing scenario, the lenses and frame must stay intact to pass’
根據網上一個對ANSI Z87+ 眼罩嘅測試，散彈槍都射佢唔穿，所以ANSI Z87+ 嘅standard 係非常高，亦都只有依種眼罩嘅保護性先可以保護前線免受橡膠子彈同布袋彈威脅。

次選：
Pyramex CAPSTONE (G504DT或其他型號）

第一，依款眼罩有氣密帽，應該同樣做到氣密效果，但係因為佢嘅氣密帽可以拆卸，多左個連接位，所以氣密保護性會低小小（始終多個連接位就多個出錯機會）。
第二，依款眼罩經過D3 測試，證實可以防水滴同化學劑嘅飛淺，理論上有足夠防水性能。
第三，依款眼罩經過MIL-PRF 32432 美軍標準測試，對子彈衝擊力有一定防禦。

3M 1621 護目鏡

雖然唔係完全氣密，但係過左D3 test 同 ANSI Z87.1 （冇過plus 果個），對飛沫有一定預防能力，依幾日試過，除左大霧啲之外其他都ok, 包得幾好，重點係好便，五金舖$20-30 就有，性價比最高！

泳鏡（仲易買過平光鏡）

泳鏡顧名思義，就係for 遊水，氣密效果有一定嘅保證，同埋求其一間運動鋪都可以買到，買近視鏡嘅話眼睛都唔洗戴，幾十蚊就有，保護性一定好過平光鏡，不過如果係講嘢都要除口罩，放屁要除褲，戴左帽可能腦都用唔到嘅人，可能佢戴左就會睇唔野。

8.5 最新護目鏡實測 條帶戴高D 鼻位GAP就會消失!!! & 前線超過400位豬嘴實測

大家幫幫手，like & share 等多啲人睇到！

香港眼罩網店列表：（請各位幫手加落去）

—————

清洗參考

Safety test

#屠龍 #藍絲 #藍屍 #黃色經濟圈 #黃店 #裝備 #口罩 #武漢肺炎 #武漢 #P95 #文宣 #N95 #肺炎 #沙士 #香港 #支那人 #高鐵 #眼罩 #tg #lihkg #連登 #高登 #d100 #黑警

臨時醫院（停屍間）

裡面乜都冇先好，d人匿唔到
放便軍隊掃射

集中營

03年北京既小湯山醫院

20年武漢既火神山醫院(6日內落成)，雷神山醫院(2月中即將開始興建)

病人只進不出係有原因既

國家級人體煉成陣

下個醫院地點係邊呢？

起好，又有得打飛機

排場好重要 面子要緊

666

silent hill

藍色磚

魔鬼都要怕共產黨

冇設施既鐵皮屋一個星期起好有幾撚閒
仲要冇相關建築部門計數/監察
得支那先會用黎打飛機

師兄你張張電影海報黎?

偉大既祖國工程應該係咁

大國就真係大國

不過係

笑話大國

造假大國

打飛機大國

一地精大國

睇到d鐵包屋仔

我笑左幾日

燒起上黎一定好快熟

根本貨櫃吧？橫掂都唔撚醫死左咪直接連貨櫃燒尻左佢囉

光明正大咁整生化武器

韓國電影 流感
好似中国而家 又係封城

火神山滅絶營一入就即殺連燒屍

第一間武漢集中營？

挖咁大個窿埋屍啊？

真係有管嫁，我幫你補圖，夠唔夠粗

+1諗起

唔係做工程唔知可以咁用
最怕佢係掘緊mass grave

戰地醫院使撚6日

連氧氣都無，食屎啦
支那想超英趕美，早左50年

大家唔洗係到抽水

我相信9成都會如期入伙

上帝最後一日扮工

神速！武漢火葬神醫院建成第一間殮房！厲害了我的國

另類集中營

依家單止係講緊佢唔靚，係講緊佢6日冇可能起到一間傳染病醫院啊

規格唔岩，設備不足，03年Sars小湯山醫院只進不出

20年又黎一次，夠啦好冇

傳染病醫院有自己特殊的規定——通風良好，與其他病區相隔離，有明顯標識；佈局合理，設立緩衝帶，三區（清潔區，半污染區，污染區）無交叉；三區之間使用不同顏色區分；設立醫務人員和患者專用通道；隔離病房應設有專用的衛生間、洗手池；隔離區應設置重症病房或具備監護和搶救條件的病室

屌你鹵味貨櫃村都好過你

Yes agree

小湯山入去嘅預咗死 根本唔會醫好你

你呢張係設計海報，現實是咁的

小湯山沒有鐵窗框，現在有了。有進歩。
相信黨。一個都不會少。

停屍間黎啫

屍體集體處理處

收皮啦死雞蟲

其實組合屋醫院構造唔算複雜
應該可以如期完工
平整>一層組合屋搭建>發電機發電
以大陸技術實冇問題
加上短暫使用, 最緊要唔好不平均下沉, 頂到兩三個月就得

咁多掘泥車 明顯掘洞係坑晒d人算

D賤種係要俾人鎖住等死先會懷疑人生

又係喎，有入冇出，去睇中國醫院睇醫生就預左冇得走嫁啦，你以為武漢係香港啊？咁得咁易

想好似依家咁破窗走佬? No way la.

直接放40隻10呎櫃咪得囉屌

醫院有停屍間
所以停屍間=醫院
又贏

你咁講咁就岩數

正名: 武漢肺炎集中隔離營 (又名火神山醫院)

好正常呀
我由頭到尾都諗係咁

係班小粉蛆同白痴鬼佬先信真係正式醫院

地盤佬以為起好佢地宿舍同休息室，
可以開工起醫院

點知呢幾組嘢已經係間醫院

用6日挖個大窿，效果好過起醫院1000倍

水電如果明喉入去9飛既話其實好快
不過上次話7日搬埋野入去其實都用左10幾日

排場野我地香港人邊會諗到, 諗到果個根本唔係香港人
你睇下左邊中間兩架好似隔劍咁幾有氣勢

其實我覺得每架都似係格劍咁，

第一眼望到係幾威既，但下一秒就會諗人多手腳亂

監獄黎嘅

起個焚化爐好過啦
扮乜嘢醫院

甴總： I want to play a game

多難興邦你明條毛咩，唔係黨，你停屍間都無呀

人都死左，用條咸水草包Q住我算把啦

反正我都會唔知

火神山醫院只進不出

逼櫃園

仲話要污水處理。。。

好彩武漢近長江，近東江我死俾你睇

廢棄醫院好有feel

慘過住監獄

武汉火神山医院迎来首批箱式板房吊装节点，2月3日交付使用
武汉火神山医院迎来首批箱式板房吊装节点，2月3日交付使用

来自中国建筑集团有限

要一百四十四小時起到一個類似醫院外型建築物，應該真係無問題嘅。依啲只動用賤民人力唔駛驗收唔要求建築質素嘅硬件嘢，係極權地方強項。

但係要有可靠水電供應，充足衛生物資同嚴格隔離標準。仲有資訊透明，事無隱瞞，將國人嘅生命放第一位，唔會放棄任何一位病人，就咁打枝針解除痛苦。醫護人員唔會拔足逃跑，或要家屬俾錢，或女嘅要俾醫生屌先去救或俾藥。官僚唔會扣起上層批落資源私下倒賣。極權地方過一百年一千年一萬年，嚟多幾十次洋務運動，過百次戊戌變法，上千個超英趕美政治運動，要做到，唔係唔得嘅，俾文明人徹底殖民一千年先再諗。

將啲全部有病毒嘅人集中喺一處
會唔會令病毒變種嘅機會大大提高呢?

第六日安「葬」D病人入去
完成!

第5日放d病房入去
第6日安病床
第7日安(葬)病人
完成

俾人篤爆咗了

你居然覺得要電

對唔住，係我錯，我只係覺得要摸黑埋屍燒屍好辛苦即

唔緊要，大武漢人頂硬上啦唯有

唔打椿用組合貨櫃屋起,其實真係起到,
只係需要燒焊

似集中營多啲喎

火神山定火葬場呀

神都要用7日先創造到世界

中國太強大了

6日就創造到地獄

黨話6日要起完間傳染病醫院

第5日直擊

咩事? 仲係得塊地，醫院呢? 又話後期有1500 - 2000人趕工既? 霞姨!

佢話間醫院有5G
有左5G水電已經唔重要

支共最鐘意做呢D野
比佢班賤畜睇 等佢地打飛機